今個新年大家做左d咩壞事？

我去左唔同親戚既屋企 射哂d精落佢地個女既胸圍到 嘻

咁右呢？
a咩壞事 b咩壞事 c咩壞事呢？

去左感情台做狗公

屌左你老母

太嫲個女你都岩..

咁你都似係狗公既...

嘻嘻嘻

都係女人姐

感

岩岩偷左表姐d底褲同胸圍

圖？

你表姊成70歲就唔好攪人啦

J完扔左

換哂老母準備比人既利是，$20換做$10

感情台狗公1號同2號 confirmed